各位兄弟 去急症室睇病記得睇路

唔好提任何關於催淚彈引致不適
依家醫院唔一定安全 黑警拎晒去AED 睇病嘅資料
任何因爲今日發生嘅事而受傷
即時有PTU入去拉人
我做唔到d 咩。只能夠講
各位睇路。萬事小心 我愛大家

推推先

Push

放心，無病人授權，無提供ID或名
佢絕對拎唔到，最多知你黎睇過

信我啦 唔係吹水

而家黑警做野要你搜權？

推

各位巴打 快推

利申：醫院職員

除左法庭命令，無授權，一定唔得

受壓力嘅話，交左畀狗都唔奇
醫護界大把廢老人渣篤灰！

推
真事黎的
一入去就好撚多狗圍住你

一個傷者無還擊之力仲要咁對侍
真係痴撚線

以前係姐，但宜家呢？

法例有寫明只要有懷疑，係可以無warrant去做野
但係佢無充足證據係唔可以咁做同埋係咁先要去法庭拎Warrant，仲有search and seize without warrant 呢條一定比佢地濫用。
仲有黑警好撚古惑，唔會直接同醫護人員講係拉人拎病歷，
簡單講問你有冇一啲人受特別傷黎做統計數字已經比到料自己友去做野

警察落排牌房拎資料？
要病人授權

依家警察開槍都得啊